嗱！講好喇，咪郁手呀，公眾場所打仔對細路仔心理影響好大架

收聲啦你！

嗱！豆腐佬！

我返屋企先

食唔食芝士蛋糕呀
好好食

唔岩聽既野你想唔想聽?

真係聽幾多次都覺得好ON9

夜媽媽包住個頭,肯定係gay架啦